当这位演员、作家和YouTube明星准备向公众发布他的作品时，他在洛杉矶举行了盛大的首映活动，走上了红毯。 维纳斯和塞雷娜·威廉姆斯与威尔·史密斯一家一起出席《理查国王》红毯首映式 
 幸运的是，电影制作人自己至少回答了他们这部不祥作品中出现的几个问题。这部作品现在可以在亚马逊(Amazon)和其他视频点播平台上观看。 酷儿恐怖电影在超现实主义的自负中窒息了，约翰·保罗·金，2021年1月15日，华盛顿刀锋 
 莱恩·戴和俄亥俄州立大学的教练组对克莱姆森进行了他们的代表作。 在大学橄榄球全国锦标赛中要注意什么|Richard Johnson | 2021年1月11日|FiveThirtyEight 
 就他自己而言，他很少关心别人给他的作品贴上的标签。 融合了爵士乐和古典音乐的法国钢琴家克劳德·博林于2021年1月1日去世，享年90岁 
 当我最近写完关于我的数据的故事时，这本巨著只印了不到二十几页纸。 神经科学的存在危机-第94期:进化|Grigori Guitchounts | 2020年12月30日|鹦鹉螺号 
 他的最新作品是Kickstarter融资的Red Ball of a Sun slip Down。 2014年最好的咖啡桌书|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 这首歌以各种形式赞美和拥抱战利品，在某种程度上，可以被视为米娜的作品。 Nicki Minaj的臀部经典“Anaconda”视频和臀部生涯的诅咒|Kevin Fallon | 2014年8月21日|DAILY BEAST 
 有宿舍狂热崇拜的经典《搏击俱乐部》和麦克·贾奇(Mike Judge)的代表作《办公空间》(Office Space)。 像1999年一样抱怨:《搏击俱乐部》，《美国丽人》，以及对“格子间无人机”的反抗 
 后来发生了一件非常可怕的事情，帮助罗斯完成了他自己的性欲旺盛的作品。 “波特诺伊的抱怨”的高潮|罗伯特·霍夫勒| 2014年5月14日|每日野兽 
 多年来，她的梦想是创作一本插图的“巨著”，指出美国性教育的缺陷。 “哦，快乐的性玩具”:互联网上最激进的性刺激连环漫画|Rich Goldstein | 2014年5月10日|DAILY BEAST 
 他把自己在圣保罗大教堂(1899年重建)的风琴视为自己的代表作。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 一堵这样的墙看起来好像盖了一张网(图59中的B)，因此被称为opus rultum。 罗马人的私生活|哈罗德·惠茨斯通·约翰斯顿 
 在炼金术术语中，看到“揭开面纱的戴安娜”就相当于获得了巨著。 法国的魔鬼崇拜|阿瑟·爱德华·维特 
 作品数量超过65部的作品是在作曲家去世后由丰塔纳出版的。 作为一个人和音乐家的弗雷德里克·肖邦&弗雷德里克·尼克 
 《没有作品号的圆舞曲》和《奏鸣曲》，作品4，同样是死后出版的作品。 作为一个人和音乐家的弗雷德里克·肖邦&弗雷德里克·尼克